差佬頭目，陳匪祖光，公開話要打死香港示威者

陳祖光於晚宴上致辭時談及近期的警民衝突，批評有人侮辱警察是「先撩者賤」。

下一句係咩呀屌你老母？

衣D唔係恐嚇係咩呀!!!!？？

打死無怨

神獸岀動

佢呢句形容緊自己，咁老豆搵仔，搵人搵佢出黎實現下一句啦

唔知佢去撚左邊